[前路茫茫]幼教一問！

我上年city grad左
做左陣野 覺得自己想入幼教行列
係咪要再讀HD/degree?
定係岀面報啲證書課程就夠做？

應下我！！！！好迷茫啊！！！！！！！！

入左行眨下眼你就變左一個無任何私人時間既老處女，識人係40幾歲老處女幼師，買大屋一個人孤零零咁住，好撚慘

是但搵間幼稚園教
再報PGDE

但係搞一大輪都係17k -22k起

希望你真係有心先好做
洗濕個頭你唔讀又唔係
繼續又無心機

見好多人一畢業唔順利就催眠自己喜歡教書/教小朋友
現實係點你自己知

點解會無私人時間？

無任何證書會有幼稚園收？
做緊？可唔可以講多啲俾我知

要讀HD/Degree，要有教師牌先教得！
起薪有2字頭嘅，辛苦工，有心有力先好做，預咗遲收工同返到屋企繼續做，你諗清楚先啦！

兩年制part-time pgde

邊間

洗唔洗幫你搵埋工

心一定有既！不過我想知收工之後會有啲咩做 同點解咁多人都負皮呢一行既？

IVE幫到你

無 見你識啲野 問一問姐

諗清楚啊 鍾意小朋友同教小朋友係兩回事黎

聽講係pgde喎

今年好難揾工，唔知下年點

教具，教案，反思，作業，profoilo，評估表個啲
因為:預咗遲收工同返到屋企繼續做

你真係應該去做下 你先會明白
上網睇ive ied ou嘅幼教hd 報黎讀 2年制
你實習一星期 睇返你呢個post 一定笑9你自己 我敢寫包單
呢行真係唔係你諗咁簡單 你要做嘅 係永遠唔會完嘅工作 承受嘅係無辦法排解嘅壓力 幼教 你估真係只係教小朋友?!
你過到2年hd都仲想入呢行嘅 就去試下
到你真係入行 又會發現實習同真係做full又係兩回事
返屋企有咩做呢樣野呢....係你無法想像...亦都唔係一段文字 一年時間 可以話到你知
真係唔係係人都承受到 辛苦過狗
不過 好想你去感受下 加油

利申 一開始想法同你一樣 而加做緊呢行 做到想死 做到精神病 做到心理唔平衡 睇緊醫生

係每日無論你ot幾耐都無補水嘅 要你留低幫佢無條件做野 新年假？聖誕假？復活簡假？你估好撚多假 好羨慕？全部！係全部假都要你奉旨拎野返去做 但你請一個什至半個鐘假 都同你計 要扣你錢

我都唔想再做 係我唔好彩入咗地獄
積極考慮緊轉行 真係接受唔到
不過自問係呢個地獄 我都係手腳快嘅人
只係無論你幾快都無用 佢見你做完接住會不停比野你做 唔會完
放假前上頭會諗定有咩比你放假做 然後放假前一日話你知
不過恭喜你可以揾到個適合你嘅地方

樓主應該以為做幼教=同小朋友唱下歌仔玩下遊戲訓下晏教然後2點就收工

都唔係間間都咁嘅
我做過三間，頭兩間唔洗點ot
依家個間間中要
最近開放日，狂ot但校長自己提出會補鐘

係咪唔做大機構個幾間就冇咁辛苦？

樓主對幼教應該好多幻想